[高質陰謀論] 其實係巴塞舉報美斯逃稅

一個大明星好人好姐無啦啦比人告逃稅，仲要政府手腳咁快真係有古怪，而且係人都知政府係撐美斯，唯一可能性係巴塞唔保美斯甚至篤佢出黎，點解？因為巴塞已經準備好唔要美斯。

眾所週知美斯最緊要面子同埋好緊張錢，細個窮比人睇唔起既人係咁。而家搞單刑事罪行比美斯擺明催毀佢苦心經營既形象。而家美斯真係唔開心自己叫走真係最合巴塞意思：

1）動機：美斯一直有用自己影響力迫巴塞高層做一d事，或者要脅高層交換某條件，例如保平托 G米列圖，同埋自己續約既事。而家巴塞高層都係要面既老屎忽一早就唔妥美斯，只係美斯係球迷寵兒又係搖錢樹又無大犯錯籍口趕佢走，一直高層都好頭痛要清除呢個人，而巴塞需要一個理由去做呢樣野。佢自己叫走就最好不過。

2）美斯代替品已經搵到：曾經尼馬係用黎直接頂美斯同埋減輕美斯依賴性同重要性，削美斯權，可惜尼馬唔生性。而球壇上已經出現左位美CC代替者：第一目標係Dembele，後備目標係華拉堤。呢兩個一直傳係巴塞今夏一定要到手，而佢地既位置正正係美斯個位, 右翼以至中場。

總結，只可以話巴塞高層心計好恐怖

想講丙朗咪直接講囉

洗鬼我講